[客觀分析] 只要運動持續落去，示威者只會贏唔會輸

先講講6~10月成績：
1 Connect左大部分香港人、穆斯林
2 香港商戶唔敢再高調奶共
3 Connect埋台灣民進黨、美帝
4 接近全數鐵路站、幾百間紅藍黑店被破壞

將上面份成績表換返做數字版：
1+2+3 全球維穩費要增加以十億計
3 做貿戰彈藥值過千億、賣台失敗損失數百億
4 紅藍黑商家市值總共蒸發過百億

4個半月已經令中共損失千幾億
但運動仍未有衰退跡象、加上蝴蝶效應
結果一定超過二千億，係一個咩數字？

中共成個社會加埋有幾十萬億壞賬，世界第一
塘水滾塘魚、債襟債，拖左四年都未支爆
示威只係幫佢加多個零頭

咁諗就錯

幾十萬億壞賬已經令流動支金跌至近年新低
所以現階段增加佢負荷都會變得好嚴峻
一爆就不可收拾

香港搞咁大壇野，一定冇可能回復原狀
“原狀” 其實只係溫水煮蛙，做俾港豬嘅假象
香港只會有三個結果：
1 新彊2.0 (攬炒)
2 關島2.0 (美屬香港)
3 獨立建國

如果變成2 or 3，對示威者黎講絕對係贏
但如果攬炒，即係中共毀壞香港價值
掠儲備、緊急法、三權崩壞、警察國家已出現
之後就禁網、徵重土地稅、貪腐，嚇退外資
民生經濟樓價全部大倒退，中港受國際制裁
即係香港既得利益者首當其衝 (奶共派、港豬)
咁樣對中共係折敵三百，自損一萬

結論係，中共注定失去香港呢隻金蛋
佢地試過複製，但失敗
佢地試過威迫利誘，都失敗
香港，就係中國春袋，由香港人控制
中共最近身子弱、內憂外患，個袋生cancer
爆袋痛D定切除痛D，留俾中共自己諗
但無論如何，都會令國家步向衰退
蝴蝶效應下，衰退係長時間，一沉百踩

只要堅持初心同信念就一定會贏
但現實唔同卡通片，革命/戰爭係一定會死人
要調節心態

利申，本帖並不鼓勵任何違法行為
但顛覆政權、危害國家主權，在港並不違法
支持23條立法

唔堅持就一堆輸

根本就係贏緊，好多嘢要時間顯現出來，仲記唔記得幾個月前我哋想要嘅焦土，經濟數據會喺未來兩季完全睇到個效果

所以最重要係唔放棄

唔放棄就得

所以講個好多次，呢場係一場革命，大家一定要有呢種覺悟，唔好再分話係咪和理非定勇武，真係要反抗，唔好剩係得口號

其實係，夠恆心就贏，但一定要減少手足被捕先

當然港共唔會拉得晒啲手足，但被捕數字上升會令其他淺黃產生恐懼，影響好大

補充：
我覺得示威者好勁
仲未出絕招已經咁大殺傷力

裝修中資銀行分店，但未搞中環總行
毀壞鐵路站設施，而唔係車箱

真係仲有大量升級空間

推正能量

唔係想放負 但真係用咗好多手足既血同汗換返嚟 仲無數人命性侵

點都好 一定要一齊行落去

_____________________________
「習近平，甴近平， 曱甴王」

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

任何極權政府，只要係無錢，
無錢開飯，無錢出糧，無錢維穩，

反抗必定成功！

其實根本係長期打經濟戰， 黃色經濟圈係要長久run落去
香港獨有地位係唔洗同黑狗玩正面衝突

但都要不被補，無哂人就無得玩啦

推

甴近平

習近平 甴近平

堅持落去

!!!!!!!!!
甴近平

急功近利反而會大敗
比你殺到狗又點 佢地只會殺更多手足
反正個政府都當啲狗係condom 你睇上次G4條女暈撚左777望都唔望下
所以依家係要用經濟攬炒佢 令佢唔可以有效管治
去到某個階段佢唔想攬炒就只可以答應我地既要求

香港人太速食

堅持落去
推翻支共甴近平

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

美國正正係玩呢一套
損失少 又有效

將抗爭融入生活
義無反顧支持勇武

死咬佢政府攬炒就會贏

利申，本帖並不鼓勵任何違法行為
但顛覆政權、危害國家主權，在港並不違法
支持23條立法

同自己講 贏撚硬

唔會放棄

佢地推獨立調查同換特首

到時班港豬一定收貨

收完貨變新疆

一支支智能燈柱起緊 真係要諗諗佢

呢D 先係POST 係架嘛 講事實理撿 要大大力推
放負分化POST 唔好留言 唔好理

據

有無多d數據睇下 留名

give me liberty or 攬炒

要堅持到贏嘅一刻
手足加油

保持信念

We shall never surrender

真 乜野都Expect即刻睇到成果先叫有用 過一排睇唔到即時成效嘅 做完又會開始屌自己友

香港人俾啲耐性 好多野真係蝴蝶效應
當年佔中 被視為失敗
但其實佢係做左反送中運動嘅啟蒙 我地亦從失敗中學習左不指責不分化

而家香港人要俾多啲耐性 繼續落去 堅持先會有勝利

而家打緊杖 最重要係乜野？係軍心呀

推！
屌，終唔係失敗論。
其實我都係咁諗，只要堅持，邊可能會輸

跟本係咁
5個月無褪色跡象

近排又開始多人話要all in，話和理非冇用，係咪唔記得咗兄弟爬山，各有各做

五毛不願面對的事實

曱甴近平 曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

不放棄就是我們的武器
By 甴近平

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

只有勝利，先可以救所有人。
香港人，反抗。

不合作運動呀,就係黨鐵呢樣野,罷搭有幾難??

你咁睇得起港豬？
24號區選泛民大勝已經有一半人收貨啦
下年立法會選贏埋唔會再有人出黎架喇
等比人清算啦我地

然後泛民又可以陰d陰d過下國歌法23條over my dead body喇

曱近平

放棄、收貨 = 輸
就係咁簡單

頂住！
甴大大

放心啦班和理非同投票撚一定會收貨然後所有前線比佢地一獲清算曬
泛民重奪議會後唔會再有人屌柒佢地
過兩年過國歌法23條都唔會再有人反佢地雖然其實本身都好似冇乜人理

下年選完立法會開始歌舞昇平又變返2014後咁
然後政府再係萬聖節聖誕節搵d差佬同市民玩得好開心又可以冰釋前嫌再破紀錄人數投考警隊

講真，如果香港真係變新疆2.0 ，一定會有國家接收香港人，唔洗擔心

捱到過年，好多藍店收皮， 而且好多鋪租我諗應該會減價，到時壯大我哋黃色經濟圈， 同對家打經濟戰。
仲有到時 可能會出裁員，藍絲發覺呢個政府好無能，搞唔掂我哋。到時個民怨只會越嚟越大，佢地都會反呢個政府。

直接革命好快攪掂但係一定死好多人，長期戰冇輸嘅可能但係會極大量受傷被捕，但死亡唔會太多

講到尾覺悟問題，太多人剩係一味講唔想見到咩咩咩，冇㗎你覺得冇犧牲就有得贏，係弱智諗法，就算你等到真係支爆都唔係香港獨立，係中國內戰，到時一樣死人

不過冇㗎啦唔係迫到埋身普通人好難有覺悟，毛漢都係直接受害先醒

仲有中聯辦旗下果堆統戰機構，都值得大家去打個招呼

回血好消息

Push

不放棄就會迎來希望
從來唔係我地無本錢同支那磨
係支那無本錢同我地磨
只要打落去 狗共始終都係要跪

簡單講就係鬥長命

等我諗下先

手足一定長命過班PK
可以放心
香港必勝

4個半月已經令中共損失千幾億? 有SOURCE?

喺印度post見有巴打講中共維穩費支出高過軍費
其實真係唔奇

至少80尾+90後+部分00後都政治覺醒左
未來幾十年奶共年齡層將會出現斷層
不過中共捱到嗰時先算啦

冇錯！！

點睇香港人適應力高到唔識反抗

同意，而且而家已經開始左「溫水煮蛙」
用緊急法立禁蒙面法之後，已經宣布正式進入極權社會時代，源源不絕既禁制令，變相繞過立法程序、司法系統傾向同行政機關合作，直接廢左三權分立，形成中央集權

加埋控制/打壓輿論
打壓傳媒
秘密警察（休班警）
黨衛軍（狗）
一黨專政
消滅反對派（選舉機器、DQ）

隨時可以申請禁制令：禁止以任何形式干擾、妨礙當值警員工作=辱警罪；禁止以任何形式貶損國家象徵，包括國旗國歌國徽政府人員=國歌法etc；禁止某時段接近某機關；禁止散播涉及國家、政府但未經官方證實消息........etc

只要堅持初心同信念就一定會贏
但現實唔同卡通片，革命/戰爭係一定會死人
要調節心態

屌係喎

義士變condom

好文一生推

走資，黃色經濟圈

我地長線贏面高
要團結

歷史話我知冇咁易架 香港人要經歷一場傷亡慘重既戰爭先可以真正光復到香港 總有一日都要經歷 依家攬炒左只係一時既平靜期 未算得上係成功

點都要行落去架啦 一停左就清算 係想停都冇得停

無錯，錢先係重點

lihkg好需要依啲post
push

外國係輔助
主力靠手足
信念要堅持
煲底下相見

蝴蝶效應都講得出口

其實係，而家五個月已經話慘，大家諗下如果持續一年，什至兩年都係咁會點？

淨係知放棄一定輸

push

同意

112

要keep住唔好被大圍捕

香港人唔好比速成文化影響到
冇人知點樣會贏到共產黨
但係放棄左就輸撚硬

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

不是因為希望才堅持
是因為堅持才有希望

千祈唔好咁做

手土

甴大大

勿忘初衷！一齊行落去

望就咁望啦，點都好啦，多謝樓主鼓勵，
呢排有啲難捱

總之繼續

唔可以放棄，112遮打見

各位手足加油

大家要團結, 和勇合一, 同堅持
不分化不割蓆不指責
不散水!

吸引力法則
主觀意識影響客觀存在

只要你覺得會成功 你就會成功

最緊要本士香港人唔好放棄，唔好慢慢淡忘為我哋捨棄一切嘅手足義士

甴近平

但係美國用香港揾中國錢算唔算關島結果？

漏左加泰隆尼亞人

支持曱近平

係 推 只要你同我keep住和里非 keep住出黎 唔好忘記所有義士既付出 民主必勝

其實唔駛咁多理由
一個就夠

就係只要我地放棄，就會清算到命都無，我地無退路

我唔支持23條立法
拉鳩我囉死黑警

淺黃唔會恐懼
但和理非一定會

無任何退路，只有贏，除非殺哂所有香港人，將香港變新疆
我唔相信共產党班垃圾會對自己既搖錢樹咁做
就算係，樓豬講得岩，依招一定係七傷拳

不過美國佬要正視DC比中共滲透嘅問題

支持甴近平同志推二十三條

頂住呀 香港人

甴曱平 聽日3點維園見

打少啲飛機

唔堅持 一定輸

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

必勝 唔好割

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

大家活到煲底見
珍重

推正能量
繼續堅持

唔放棄就會勝利

堅持到底！

最撚鐘意呢啲文！樓主看法同我一致，玩落去中共根本點都輸。。。。

甴近平 曱甴王

最緊要堅持

再推多嘢，正能量要分享！！！share !

頂住

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子 #甴總狗

正面先會有希望

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

我都係 但普遍人係灰機向
要多啲正面

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

有美國呢把尖刀，我哋輸嘅或然率好低。。。。

我信我哋一定贏！！！
中共一定輸！！！

永不放棄

睇下零售數據就知
唔好比速食主義影響

反抗

執達吏你好
本人為連登和平大使
本人謹以至誠宣誓 日後定必盡力維護連登和平
致力宣揚以下和平訊息:
1. 千萬不要使用汽油彈
2. 千萬不要作出以武制黑行為
3. 千萬不要襲擊警務人員
4. 千萬不要埋伏並襲擊休班警員
5. 千萬不要屌林奠老母
6. 千萬不要將腐蝕性液體潑向他人
7. 千萬不要將排泄物擲向他人
8. 千萬不要攜帶利器如剪刀，牛肉刀，菜刀等
9. 千萬不要忘記721元朗白衫恐襲
10. 千萬不要忘記811尖沙咀爆眼少女
11. 千萬不要忘記831太子站恐襲
12. 千萬不要忘記10.1健仔中槍

再次重申本人100%支持和平 反對任何方式的暴力

另外甴近平萬歲

正 我鍾意

春袋生cancer

正能量po

長期經濟加無限遊行示威再向中國輸出革命
完完全全減少曬由上面帶落黎既收入
變相重創紅藍黑資本
只要呢班資本收檔，到時就係黃色資本擴大
幫香港全面洗牌

9個月後 評級組織再下調評級 同大陸睇齊 睇香港仲點樣集資

唔好放棄 為犧牲左既手足行到底

鬥長命

其實大家唔使諗一年內會支爆。

但我確信三年內會爆。

香港搞咁大壇野，一定冇可能回復原狀“原狀” 其實只係溫水煮蛙，做俾港豬嘅假象香港只會有三個結果：1 新彊2.0 (攬炒)2 關島2.0 (美屬香港)3 獨立建國

唔同意呢個分類
漏左太多可能性
1:香港自治
2:大灣區化
3:高度監控但懷柔派糖

其實可能性太多，最大可能只會係陰乾香港。
留島不留人。
2&3好難實行，滿足條件近乎零

Tui

原來重點係支持23條立法

個問題係究竟仲有幾多人肯堅持落去？

日日贏

唔好放棄

呢個好極端思想

咁講者係十三億人主觀仲無得輸

我比較期待 Weconnect 埋大陸同志們

屌個ending好正

此終唔明點解因為經濟而跪
邊個結局佢都唔可以再靠香港cap外匯

頂住！！！

曱近平表示同意

最重要係唔放棄

岩 增強下我地士氣
曱甴平

2020年係中國近30年最多債要還果年

黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

個人睇法
反對港獨
但是必須民主
所以大家一定要1920年送晒民主派入議會
當民主派變議會多數時
小圈子好似多選委由民主派控制
加埋商家各界其他人
就算北京想林鄭連任
都冇符
到時北京唯一希望有啱嘅人入到閘
就係貨真價實嘅真普選……

獨立調查唔收啦

包無撚用

多謝呢個正能量post
本身呢幾日睇啲警暴片段睇到好撚灰 好無助
我地要一齊繼續行落去

利申: 曱近平，曱甴王

屌自膠，甴近平

有時都會覺得好灰心
但係我地冇放棄既理由

香港，就係中國春袋
真，香港攬炒首當其衝就係中共
不過一切都返唔到轉頭，係冇得所謂修補

飛機文 睇少d
我都想支爆 大家齊齊加油 唔好鬆械

如果港共覺得要10萬人坐監都在所不惜呢？
唔好低估甴近平既專制思想

今鋪要滅共

好認同 越嚟越多人開始屌自己友
話咩淨係識得話好嬲
又話咩回歸正常生活返工

係咪忘記咗要打長期戰
其實佢哋expect啲乜 速戰速決？突然聽日全民勇武殺狗？
屌自己友嗰啲人都未做到

蝕幾多都有班港豬幫手日做夜做填數。明知9按係大伏都肯撚定大把人接火棒，個個恨上車，上到冚家富貴。

果啲唔係自己友黎
見一個吊一個就岩架啦
想搞死場運動先會咁做

仲玩小圈子選舉，有無諗過有人係本土派？
唔想含淚投票

112 港島見

4中全會之後， 似結局一， 甴近平要強行攬炒

我相信大部份香港人都會堅持落去

推 一定要堅持

藍店唔好裝修
連鎖藍店先好

當你都無信念嘅時候 你點樣叫人同你一齊努力

個十三億嘅信念係建基於虛假同空白上面 有得比咩

pish

所以一艺

屌 手殘hi錯自屌10次
所以一直都話 對呢個政府 咪鬥長命
Physical啲黎講一鬥長命已經贏 畢竟佢地輸左一整個世代嘅香港人

持久戰

最重要係堅持

呢個真 好多人淨係叫下口號真係當自己出咗力
po下ig 行下企下當盡力
有無諗過受傷同被捕義士既感受
你真係確保自己盡咗力？
人哋革命係真係犧牲自己前途 甚至性命
已經有人因為咁人生返唔到轉頭
後勤同文宣如果真係落力 可以好辛苦
唔該證明俾人睇
香港人 配有自由

推唔郁都照推
甴近平 甴近平 甴近平

唔收

7月21前做呢件事我可能會收 而家收咗對唔住死咗嘅人 淨係尋日定前日 一日已經死咗4個

唔堅持就一定輸

依個有啲保留
係中共唔放大陸人落香港消費

感覺港共好想搵個位縮
「止暴制亂」就嚟用到爛
其實政府視唔視黑警做condom 我覺得唔係主要
反而最應該係我地視黑警為condom，唔同佢硬碰先係最正，佢地成日谷住谷住，一定做好多野刺激我地同佢鬥
再冷靜啲諗急嗰個唔應該係我地，我覺得呢個係真冷靜唔係冷氣，因為根本唔會夠佢打
既然知道左係「實力抗爭」，更加唔應該同佢武鬥，而前線已經得到極多資料喺早幾個月前去釘死港共，所以轉向經濟抗爭先係最有效攻擊到佢

美國起埋isis，而家又有份報告指到正中共完全係培植恐怖分子，根本就算全世界唔指向中共，但美國一出手都冇人夠膽出聲，完全正名+ 中共係邪惡軸心冇之一
畀我係中共想香港人快啲心灰意冷玩完點都多過allin可以解決，同埋冇人權法案你估美國唔會郁中共咩，為咩都好，根本而家千載難逢嘅機會郁中共

我又唔係咁睇
香港人已經開竅 無論咩人都已經習慣底抗
假設短期內港共如果再有任何動作係害港
你估市民又會咩反應？
呢幾個月係香港人身份認同 同覺醒
再有政治問題 就再唔係咁易妥協

P

仲有可以輸出革命 我地繼續咁落去啲有讀過書既大陸人實會想知更多香港發生咩事，呢個時候我地要比文宣有渠道流返去就係靠呢個，靠呢啲有讀過書既大陸人做革命種子一傳十 十傳百 就算佢地做唔到啲咩住 起碼心態起做好準備先

【正視聽】屌你老母玩到禁網，根本個正苦就無計可施

都係果句，
大家唔犯大錯，
唔互相怪責互屌，
運動一定可以持續落去

開竅？
手足打生打死
班人而家要推高投票率承認港共政權承認不公平選舉都叫開竅？

全中

等政府自己不斷犯錯就得

呢個可能諗「咩」左
輸出革命真係要好耐好耐
中國內部一定好高壓，你反抗要付出嘅代價都係高過香港好多好多
你話呢幾個月輸出到幾多
但香港係極有利提高中共管治成本，#1 寫晒
你當中國人係手足又好乜都好，簡單講大家都對抗中共，但成本同效益計，香港人一定好好多，好到唔識講，你行一轉尖沙咀已經要中共或有錢階層付出唔知幾多，呢啲就係成本，重可能會拉攏到本來未必支持嘅人入嚟，再簡單啲講，只要唔自損，咪即係個破壞力只會愈嚟愈大

至於有冇人出，我唔係手足肚入條蟲當然唔會知，覺得應該對手足有信心，佢地應該點樣做自己個心先最清蟲，呢個世界冇人完美

咁你覺得點先叫開竅？

樓主未計好，仲有呢啲:
1.台灣選舉
：推蔡英文，每台灣人唔會接受一國兩制
2.由G20
到美國民主人權法案再到NBA，Today hong kong , tomorrow the world 開始令全球加快加大對抗中國威脅同關注幫手香港形勢
3.建制內鬥，政府得罪本地商家同中間派，中共想收港資皮。無論港資同中間去幫我地、收皮、定做中立黨，我地令到建制分裂，仲要係唔係短期內收補到既分裂
4.影響建制未兩年選情
，斷佢地水喉同權力。
5.推翻過聲五年青年染紅工作
6 團結反對派
,一舉處理下傘後的內鬥、私怨、不同路線問題
7.令到中間、泛民、和理非都激進化同進步左
8.拖埋國歌&明日大嶼既推進
9.更大的政治覺醒 ，和民間開展經濟政治上的自自救和自我維持的行動
10. 多左人相信法治已死，
11.警權問題上台
12. 罷工生成政治化的勞工主體
，政治性罷工同抗紅色資本成為要點，唔會只係保保守守唔理政治、行業就業問題、福利工會咁。
13 各區警暴問題，去私人地方，亂交tg。有望打破區選只係福利民生為主的情況，令到社區議題政治化。
14.香港人集體抗爭街頭練兵，每個人試不同方法wotk 不work。一起突破no no ，同警起衝突，暴力心潔癖，阻塞社會潔癖。研發各種戰術。
運作。
15 送中條例撤回，雖然不再送中反而變中

推啦

繼續危害國家安全

各位和理非今日出去集會嘛？有不反對書的

你啱， 維穩費應該好甘下

一帶一路，2025，貿易戰，儲黃金，賄賂各國國會議員

全部都要錢

堅持住啊香港人

咪撚講笑啦你見過人哋搞革命中會正常返工咩

有乜鳩絕招我想知

堅持
光復指日可待
香港人必須反抗

小心講野

現實係場運動已經輸得7788
只有ON9 先會以考第尾黎自誇爭取成功

堅持 !

支那而家日日放血，就同佢慢慢磨

。

正能量post
香港人只要堅持信念就一定贏

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

推推推

推
係經濟上打擊

對未來睇法未算樂觀
但一日未放棄，一日就仲有希望

唔好咁做呀

曱甴近平

想講吸引力法則靠唔住
旁門左道

雖然好老土，但都想講返句

不是看見希望才堅持下去，而是堅持下去才看見希望

知識貧瘠下既分析
香港只會跟隨中國一齊鎖國。

同感！
最底啲細字好正

我淨係識贏，我眼見大家愈來愈團結
正苦愈打壓即佢地驚咗我地
捱多陣

完全唔覺,
你睇下折兵幾多先

(2) 關島2.0係賣價最高嘅選項，我從來無諗過(3)獨立，原因繁不及述，好多人都寫過，但絕不包括戇乜撚柒鳩大中華膠。

對方會輸嘅點：
a) 執政正統性，包括以犯法來執法
b) 永不認錯，一個唔識修正嘅AI最終只會大爆炸 (睇死忠全會喊話就知)
c) 打飛機妄想全球歸順，手段不合他人利益
d) 人多(認真)
- 全國無糧就玩謝，自古以來天災人必怒
- 移民海外貴價人質極多
- 內外都極黑人憎

留名

對中共嚟講, 香港現時係仲未止血嘅傷口, 而家嘅政府唔再可能管倒香港, 情況只會越嚟越壞, 要止血就要提早結束一國兩制, 但又未有地方代替倒香港, 到時香港都只會係一個有錢嘅中國城市, 中共等同被閹. 所以而家中共要香港就得物無所用, 唔要就冇面輸勢.

智利

我地唔放棄就一定贏

唔可以放棄
依家係一輸就輸全部,一鋪清袋
但抗爭方式要考慮轉變一下
例如擴展自由民主經濟圈,支援學生既學習、工作,區選席位,強化文宣,分析國際經濟政治、等等

只要堅持抗爭
冇一個政府唔跪低

點睇中共狂印銀紙

出緊去維園

very good

我嘅意思係你想相信我地一定得 唔好再發放負能量

好

唔好怪我放少少負，我想問下

香港只會有三個結果：
1 新彊2.0 (攬炒)
2 關島2.0 (美屬香港)
3 獨立建國

呢3個結果最終都會造成支爆，以中共咁死要面嘅性格，點解要俾2同3你?冇啦啦要佢割一忽領土出去?發夢冇咁早

當去到最後頂唔撚住嘅一刻，中共嘅first choice九成係1

唔放棄,唔鬥力,不送頭

今日要平安

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

手足大家一定要保持信念

Connect 左大部分港人？
冇數據
冇證據
指意嗰「200萬」人？其中有幾多個罷過工？今日仲有冇膽去維園去遮打？
肯定connect 左「小部分」港人

仲有聖誕 新年 復活節呀 停？停你老母 要你班仆街蝕錢

持續落去幾耐都得

唔好俾位入既香港人

1. 你選擇做順民

但係當中共將香港人當做一個異族，其實順民都無得你做，新疆同西藏咁

2. 決心港獨

其實中共可能仲怕過你，
因為要靠香港，佢對內不嬲咀硬

我地同差佬最大分別係，
佢地逗人工，我地係理念，

但無武器既理念係會死，所以講起義，一定要夠硬

輸左
所有人 不論咩色 都會死無全屍

今日黑警又"贏"
封路大量拘捕示威者及區選候選人
食肆商鋪關門 香港經濟又輸

繼續打飛機啦

同意
我已經準備好香港變新疆2.0嚟換下一代嘅自由同民主
你地呢

係，數據啱啱先出嚟
堅持落去就有希望
各位方丈，唔係咁易放過D撚樣下話。

唔好咁做呀！

講得岩就係因為手足們呢4個月做既野有效果 所以家下出面班3毛5毛咪要吹失敗風
當然無可否認家下日日比班狗禁住黎砌屈我地機 政府果面又愛理不理 看似輸緊
但係國際戰線同經濟牌都有成果 最多咪2：2 場仗仲未打完
手足們努力 條戰線無成果就開新戰線 呢4個月我地一路都係咁嫁啦 頂住

真係好希望見到全民勇武既一日

跟本

持久戰呀

推番D正面POST先
BTW我愛國愛黨

堅持！

我認為遊行集會喺九龍搞最好
過海去港島但係之後封鐵封路會走唔到
少左人參與

點得出未有衰退

激戰金句，怯就輸一世#whi

我要攬炒

我地要既係一個契機

我會繼續

我地贏硬！

一句講晒
不放棄

其實林鄭唔會care我地普通市民講d咩做d咩，但就好怕比商家佬同有錢有屌，6月到10月個經濟其實差左好撚多，而睇d黑警既行為，我睇唔到會好返，所以我地並唔係咩都無做過

唔係打飛機
但我相信信念可以改變現實
大家繼續努力就會成功

又打飛機？

邊到有贏

你上連登睇到好多人放負，又話就快輸，但其實你自己出街睇下，真係3歲到90都屌鳩d黑警同政府，就算個遊行集會個日無出黎，佢地都屌得好勁

無話贏左，但無輸

就係要多d 呢d post. 因為正面思維先可以帶來唔同諗法。不同嘅諗法只然會有新行動
idea is bulletproof
人類最大力量係求生而唔係求死
同其他人傳遞會贏同唔想輸就咁，其實真係兩回事黎

呢5個月以來，每週做唔少運動，戒左搭黨鐵，發現這個香港更多美好嘅風景，全搭巴士。食就已經慣左查下係黃定藍，食都食得開心左，消費一方面支持其商，每一餐都變得有意義，不會不加思索就入了運鎖店，金拱門嗰啲劣食就一早戒左，美心大家樂隨之而來戒埋，反而不會因為咁而覺得少左選擇，留意多左黃色小店，幾了能都要找到，像探險一樣。超市 去百佳 fusion，屈臣氏買日用品，不去萬寧，以往也有做，但今次徹徹底底融入了生活當中，一蚊一毫也想過。Starbucks Pacific 未反送中前已戒，交水費 差餉慢慢交，唔識用app手動分批交，每次做這些心情就會好 一些。

終極，八達通除了開門減少用量一點也不益黨鐵。

長期落去 一定會贏 少左方便 多左安慰

2同3
根本冇可能 肯定要ww3打
二同三先成立

只要堅持唔放棄一定贏

推

大家要忍住

大家要撐住

講膠所

我講緊俾人玩膠既地方

甴近平 曱甴王 曱甴平 曱近平

Up up up

唔放棄

諗方法令甴近平呢隻畜生死無全屍

習曱平

唔放棄就得架啦！！

抗爭多一日，政府就輸多一日
香港人真係唔好再搞喇，政府會繼續輸

佢認真？唔係犯法嘅咩

正視聽
長久戰心態正確
勇武亦要繼續靠和理非護住

和理非要盡做 唔係口講支持就係和理非
罷買 經濟圈 文宣 外國戰線 一蚊交税 1823 Twitter Reddit 根本九成和理非都做唔齊

勇武要快 有目的 well planned 不被捕為首

依家好多人吹風將兩邊分割 又吹到香港人係廢柴
做得好嘅永遠冇人講 係咁迫大家要即刻落街打狗
比實彈射都要打 總知唔打正垃圾咁
呢種人大家知咩事

記住呢場革命三大原則

不割不分不篤

光復香港 時代革命

[客觀分析] 運動無得唔持續落去，示威者只會贏唔會輸

pushhh

大家要加油!
hongkongers we connect

幫手推

堅持 堅持 堅持

已經無退路 哂冷又點話

點都好 唔好放棄

正面post

本帖並不鼓勵任何違法行為

keep翻住而家個個禮拜上街，睇下中共敢唔敢放
落來都無問題，共享tg放題

堅持就是勝利

經濟戰線一定要拖長黎玩

勝者為王 敗者為寇
佢哋今日做過既暴行
他日一定要逐件逐件清算
對哩班畜牲一啲憐憫都唔好比

We do not forget
We do not forgive

環球黃金經濟圈冇野冇可能

講就易 只要佢地一直打壓我地捉哂啲人
佢地唔會清算 俾邊個清算?

教育下一代好重要

新戰線-------黃色經濟圈 (長文)

我相信香港人唔會放棄

再咁落去唔知道會唔會贏，但我哋損傷會好慘重

認同
場仗有排打
不送頭堅持快閃
係因為堅持所以贏

工都唔罷想贏?
贏又唔會,輸都唔會
最後結果咪某D行業死撚哂

繼續不同戰線，我信終有一日香港人會贏，大家要堅持！

推
大家頂住！

推
黃色經濟

同意部份，但要檢討行動代價比之前愈來愈大

今日大家都辛苦

幫推

記住 係堅持先見到希望
唔係見到希望先堅持
依家係最壞既時代 亦係最好既時代

推正能量post

堅持就有希望

和理非唔該展示財力，用盡奶力支持黃企
勇武手足唔好再陣地了，應該每日得閒都幫啲黑店匪企裝修下（裝修徹底與否取決於手足多寡、狗力分佈）
如果做到咁樣班狗好快玩完

經過左今晚係油尖旺，我發現好多問題出現

只有攬炒先有機會絕地翻生
辛苦大家
未來一定要堅持
保持謙卑，時刻反省，不割席

你若放棄 誰佑我城

習曱甴近平

讀名言，學名著之「一鼓作氣，再而衰，三而竭」

就某些暴徒近日行動已完全唔依法律，不依人類道德
大家係時候再變一變！要更Be water & smart
和平活動當然要繼續申請，但實中要有虛，虛中幾時有實？幾時有人幾時冇人要天知地知
地面班暴徒佔領！為有改行地道，人要改變得更流動

令一方面救助受害市民捭無理法律迫害有鹿1易
其實可以再集合大衆荷包散銀再做多步，做－個專同班流氓打不合理法例(㩒制令)官司基金呢？和理工又肯唔罷，捭散銀都得掛，每人一百幾十……集合到幾千萬，甚至上億就有多樣力量

如果可以的話開多個戶口，收集散銀做多個支援罷工炒柔基金就更完美了，如果有－日令到全民放心大放假！
就可以真正做到不流血不被捕！！！🙏🏻

香港人冇野多，－味散子碎銀多！！

最後，打大佬靠自己幾丁友是冇可能的，希望援軍,同路人早日到岸

The Patriot

721 831 101